Biohazard RE3 完全版密碼改做 _ _ _ 玩家透露遊戲已更改 918 密碼

萬眾期待的 CAPCOM 最新作，Biohazard RE3 將會在 4 月 3 日正式推出，不過在香港地有網民偷跑購得。而這些網民發現 Biohazard RE3 裡面曾經為「918」密碼的關卡，被稍稍改為「937」。

早前 CAPCOM 在遊戲體驗版本中，一個夾萬的開啟密碼為 9-1-8，受到中國地區的網民不滿，網民表示 CAPCOM 此做法傷害了中國人的心，並表示要罷玩這款遊戲作品，到底 CAPCOM 會不會在正式版本中，作出更改呢？現在因為遊戲偷跑，有玩家為我們解開答案。

有玩家表示，CAPCOM 在正式版本的 Biohazard RE3 遊戲中，的確更改了開啟同一個夾萬的密碼，由 9-1-8 改為 9-3-7，不過 CAPCOM 並沒有就以上事件作出回應，有可能想玩家再一次找出密碼，而作出更改的可能，事實是那一個？可能只有 CAPCOM 才知道。

會唔會937又有嘢傷到佢哋玻璃心

我覺得兩種因素都有，好似re2咁，個個初見好似知曬密碼咁，少左好多解謎，再加上順下大陸仔既意，對佢地冇壞